大埔好唔好住？

如題

有錢邊到都好住

住 ok, 返工唔 ok

九龍港島好住d

唔好住

新界區最大嘅優點會唔會係比較少新移民同遊客？

邊度都係咁多架啦

真，除非返上水、粉嶺、科學園

半山獨立屋豪宅好住啲！

新界先多喎
而家d小學中學勁多支那仔女
一街都係講支那語或者唔咸唔淡廣東話嘅大媽

屌佢老母落個街都以為自己返左支那

我係講新界區嚟講大埔算好少

大埔冇新樓盤，得天鑽（白石角除外）
好住，對比屯天元

海濱公園好多人講普通話

返港島會懷疑人生

白石國10個人有9個蝗

大埔中心唔錯

大埔依家好多啦

基本上band2 -3 ge 中學全部用普教中

小學就唔使講

吐露港一塞就係咁先

大埔墟成日好塞車

對運動撚好正有單車可以踏大美督吐公粉嶺又多野食小鋪大商場都有

區內生活正 極多民生小店，出名既食店極多

大埔南北都各自會有商場同民生小店，但多集中北面

道路規劃寬闊，就算行四里 街市都唔會太迫

但以新界跨區生活黎講對外方便程度遠不及沙田大圍

東鐵線聽到都驚

返工唔掂

三十年樓

垃圾大埔新界牛，狗也不屌

咁你住大埔公路，林村定船灣
2019年十一月大埔被封區都無乜問題

無人理大埔人波折咁返工
無左吐露港死左八成

有司機唔錯
冇你返工返港島會懷疑人生

支那海外+支那建築，不了
買白石角都唔買佢

富盈門好新下 地點又好
不過大埔冇好校網
生仔就唔好

係，仲要上山腰

真心，白石角好過天鑽好多

邊度好？

富盈門好大件

白石角叫大埇=misleading

唔好住，咪燃入嚟

康樂園幾好住

還好啦
香港好多人有錢既

白石角官方地址係咪
大埔白石角xxx街咁？

同屯門比一定係大埔好住；
之前幾個女朋友都係大埔人，
屌你老味屯門真係得豬扒

呢句真

你google map下 白石角其實離大埔幾遠下

科學園個邊

我知呀
講緊實際個地址點寫

1/6
天賦海灣
Providence Bay

大埔 科進路5號

生活質素
返工路程

蝗蟲算少 但大埔墟蝗蟲村入伙後 又普教中 又新移民買白石角 唔樂觀

住可以，而交通黎講去邊區都好似比較遠，吐露港一塞就係咁先。

天鑽依山而建，有啲座數係斜上

女朋友住大埔 我住九龍
新界大通常去地鐵站都要轉車
對比住九龍呢樣好唔同
而大埔算多野食
但同時好多人間間都要等位咁濟
而且一到假期會勁多區外人入黎玩
就會更加多人
同埋大埔人收入算中產
所以買餸都幾貴下
而且樓價對比大西北相對貴
就算舊樓都貴

不過整體感覺好過大西北果邊

返港東都ok嘅

白石角係大埔地段
過左科學園已經屬於大埔

大西北入邊，屯門真係留番畀狗住

Ching同屯門好大仇口

唔講樓盤質素
天鑽就算最入都仲可以行返新達
白石角等一個鐘一班巴士?

大埔好似冇戲院

迦密柏雨好野

大埔真係公屋居屋好住過私樓

白石角行去大埔墟幾耐？

你/屋企人返工返學返邊度
交通算方便 但係朝早夜晚rush hour會好辛苦
如果返港島嘅來回三粒鐘算好好

住咗三十年咁濟，一般返出市區之後
嗰種方便真係不得了，到依家都仲諗唔明點解當年老母會咁戇鳩揀呢個地方

多黃店 空氣又清新 設施齊全
我覺得ok

利申 九龍人 如果搬屋都想搬大埔

太遠 越黎越多大陸人 同南亞人
野食係多 不過好食既唔算多

大埔墟楝新公屋好雜，缺乏大埔人果種人文氣息

行去大埔運頭塘都至少半個鐘
正常都係踩單車或許坐小巴

大埔出九龍 坐巴士一定方便過狗鐵

區區都塞車架啦

1個鐘都未到

同意 可惜冇新屋苑近市中心，自住幾舒服
冇九龍市區咁旺，但旺中帶靜，又可以行山

特別係單車徑
短中長途都有
海濱/科學園/大尾篤/沙田/粉嶺上水/大西北
不過要返九龍港島就

大埔中心起緊

夏天行番新達應該可以濕到換衫

冇 shuttle?

係衰在起左寶鄉邨

Weekend踩單車幾好玩咁

遊客少d,新移民更多

返工返邊先？

大埔啱退休住

7_x無得輸
不過吐公收皮/平日rush hour好撚辛苦
宜家慣左朝早上車補眠 訓醒差唔多就到
夜晚就七點後先上車 唔塞但係返到屋企都八點幾九點先食飯

搬嚟半年 聽到最L多普通話

你大埔邊度

大埔買餸算平
大埔撚出沙田買先想死

唔會，啲 holiday cyclist 塞哂成條單車路
炒車多過踩車

屯門有鄧麗欣

其實返九龍港島都預左坐狗鐵/巴士都要1個鐘左右車程 無計啦 我就好彩啲大中上車 返工地點都係巴士尾站咁濟

返工搭車好尷尬
巴士又唔係總站冇位坐
火車又要行兩三個字

仲要得一個入口，尾座行多5-10分鐘 日日行包健康

之前返觀塘
而家失業

沙田街市貴到

上水先恐怖

唔通總站先買得

我返蝌大 好彩都係大中上車一坐低即訓
可能訓練有素 四年黎淨係試過訓過龍3次
3次都係啱啱好miss一個站行返陣就到

如果返工係巴士沿線就寧願揀大中/大廣果邊

讀書既多
但住既唔多，大埔係全港頭三位最多區內居民係香港出世既地方
再加上上有北區擋走私佬，下有沙田當遊客購物區

聽最多其實係啲中小學生 平常無點聽過普通話 就算係新移民都講有口音既廣東話

大埔有謝安琪

你都on9

好多蟲

咁你咁講，西貢北都係大埔區啦

住開港島九龍就唔好搬入去 會感覺落後咗 又難出嚟
住開新界就可能覺得好

依個迷信黎架姐
一間學校咁有牙力同財團鬥？
道理亦唔係學校度

四十幾萬人口先得一個明星就死撚得啦

我幾鍾意大埔嘅空氣 一出到九龍就覺得爭勁遠

科學園個位就係大埔地段同沙田地段分界

吳海昕世一

住係好，但返工同搵朋友好唔方便
因為太遠，揸車都半個鐘先到旺區
諗住搬返近d 去大圍

新界係多新移民同遊客
但大埔係好少新移民同遊客
以香港出世人口比例黎講，大埔係全港頭三位高

咪就係窮人先覺得香港唔好住

真心唔係講笑
搭巴士返嘅人 有得揀真係要揀總站
平日rush hour 大中出嘅車兩三個站都full 晒
我總站上就坐低訓教 理撚得吐公有幾塞
你去到廣福先上得返企位 訓又無得訓 仲要望住前面條車慢慢蠕動

住左大埔後，你以後都唔會想再出港島

直情冬天行都覺得熱

大埔唔同住宅距離好近 中間又一定大把樹

K巴好多幼蝗

大部分嘅香港都唔係好好住

咁總站有咩好選擇呀

住大埔返港島
通常都唔係繁忙時間返工
其實由出門口到去到公司都只係9個字
有d同事住東區都只係快我1、2個字返到屋企

不過繁忙時間坐巴士就真係...需時係double

搭鐵去紅磡轉過海巴士其實都幾快

空氣清新 只係近山近海比較潮濕
搬出九龍要之後長開空氣清新機

住沙田仲好

高樓大廈相對少 壓迫咁比較少呢啲不在話下啦
交通方面多數巴士都去到
但係個人覺得食得落/真係做嘢嘅黃店好似比較少(有冇人可以推薦）
仲有幾年前係大埔某鋪返工 基本上八成都係支那人 本地員工係被排擠

所以自己住最後都搬咗出九龍
揸車吐露港都有排出

大中大廣翠屏最近
其次富亨富善大元一帶都ok

番工無論九龍定港島 1粒鐘都常態
番港島計來回每日3粒鐘

日日塞吐港 已經想死
on9先入去大埔住

PEAK HOUR/節日=鐵
其他時間巴士出入大埔好

吐露港係沙田個位塞，唔塞坐巴士10分鐘就過隧道啦
都唔明點解唔可以整一條分支直接出入隧道
大埔同北區人口根本support到
係要3條過九龍隧道都要過沙田

住 ok, 唔返工 ok

排第三真係唔出奇，一部份係原居民
之後新市鎮發展搬入嘅第2/ 3代香港
又冇乜新嘅屋苑，比較少人口遷移入嚟
好多後生仔女住大埔係舊香港出世
不過自從大埔墟臨時街市個位起咗新公屋，戶多人雜
深水埗大南街可以參考吓大埔嘅人文氣息

大埔靚女多到系咁

你咁戇鳩 本身係唔係住喺香港㗎？ 新界少新移民？

返科學園好正

你睇吓一田幾多呀姐，仲要俾人捉到踩上雪櫃唔衛生
通常佢哋係跨區返工，會坐到去上水然後搭巴士返天水圍

靚靚地唔得嘅

新界先比較多新移民喎

AA狗咪再呃人白石角會有鐵路站

比起上水粉嶺元天屯算少d
但比沙田大圍就算多

開壽司郎冇人講？

新界多新移民主要係新界西貢獻出嚟
天水圍新市鎮本來規劃得幾好
不過當時大量新移民湧入，叫天叫地要比佢哋住
上樓嘅都係單程證落嚟生仔嘅家庭
唔明嘅可以睇吓 天水圍的日與夜 圍城
屯門本身嘅原居民大多換晒地出晒荃灣住
新移民情況同天水圍類近

沙田大圍真係極端 中產正常嘅大把，公屋本地廢青/ 新移民又一大炸

睇有冇巴士到番工附近啦

大埔超級好住

呢d 問題。。。。好撚難答

大埔咁鳩大，廣福又係大埔，林村又係大埔，康樂園又係大埔，大尾篤又係大埔

休憩娛樂 運動 踩車 跑步 行山 球場 公園 綠化 環境 空氣 （無戲院除外） 係唔錯
返工九龍就遠dd

所以最後都向現實低頭，搬出去慳返交通時間

唔入流

大美督 康樂園 又另一個世界

咁同傳統名校梗係冇得比

懷仁街都無晒喇。仲可以好住得去邊

我港島搬白石角 住多年放租 租返九龍算

戶外撚會覺得好正
踩單車、跑步、行山都好方便

出返九龍/ 港島住算啦
白石角原來咁多普通話人

好懷念

以前好啲

伏晒班買家，嗰陣有諗過買

踩單車經過白石角d住客個個支那人

天父海灣就係
海日灣雲匯嘉熙好多香港人

鐵路策略唔爬
維基、地圖都唔睇 由佢死啦

成日岀到mk tst就覺得條街好嗅

同埋沙田屋邨個d領匯街市都唔平
大埔點都有富善街、熟食中心
熟食中心林記，金泰

開戲院先講啦
講足十年都未有

識買一定買馬鞍山

條吐露港/大埔公路好趕客

新東黎講
沙田=大圍>大埔=將軍澳>馬鞍山>>>北區
西貢另計(退休天堂, 返工地獄)

大埔巴士網都好齊下喎。。。

齊還齊，搭車都要搭得耐嘛

sorry,我打錯，係新界咁多區裏面比較少大陸人嘅一區

唔好

真係要睇個人想要啲乜生活質素
有啲人好怕多人好怕嘈雜，情願車程耐啲都會揀靜啲嘅區，有啲人就－定交通方便多配套先行

你個名
白石角王祖藍

大家齊住塞吐露港

交通唔方便

無野買，下下都要出城

住真係好住, 野食多, 環境好, 係冇大商場囉
但人少少靜靜地都唔錯, 雖然禮拜六日好似愈黎愈多人會入去, 塞到仆街
同埋出入要靠巴士, 一塞車你就仆得街, 除非你唔洗過海可以直接搭東鐵啦

公道D，唔係住港島但返港島一定懷疑人生
其實新界東，新界西返東九都已經懷疑人生

海日灣真係好鬼城feel

如果馬鞍山嗰邊繁忙時間出嚟
係咪都會一齊塞吐公

塞車都塞到燥

如果唔想搭黨鐵，就算唔撞車，每日都要浪費三個鐘喺架巴士到

一落車攰撚到

沙田先少

嗰排好似有船出中環

好住
但係愈黎愈多人搬入黎

隻啡色牆好靚

出烏溪沙

最盡3個字一班小巴 無想象中咁差

利申:住白石角

235
271都好正

新界黎講已經幾好，好過東涌屯元天上水粉嶺馬鞍山

多層停車埋地下，以前酒樓嗰度

大埔無娛樂場所

其實理論上沙中線起好，火車一程過海唔使轉車會好啲，但拖下拖下唔知幾時先完工

我覺得好快會用普通話買野

你係咪撚係AA狗黎架屌

你自己搭一轉 806 小巴睇下

屌你咁撚隔涉，馬記出沙田閒閒地都7/80蚊的士錢

Poly 紅

梗係買近馬鐵站
今年一線直出尖東

買得馬鞍山不如烏溪沙白石，起碼多新樓

啱呀，返中上環趕唔切特別車就喊出嚟
學你咁計，新界東應該大圍係最平衡
利申：前大圍人

識買一定買外望海星灣海景

Really!?

唔係話邊間學屋唔畀起咩？

班人冇戲睇求其搵嘢屌啫
早幾年咪話起緊囉

peak hrs會塞，
其他時間快過大西北好多

兩邊都要塞，
大埔係由新城市廣場塞上嚟，
馬鞍山係由大老山隧道塞上嚟

大埔係塞吐露港+大老山，馬鞍山齋塞大老山

馬鞍山係一個超級差地方 敢講差過大埔 坐巴士出九龍耐過大埔 啲車全部兜路到仆街 搭鐵去大圍差唔多要20分鐘 同大埔墟去大圍一撚樣 講食無大埔咁多 成個社區同大埔冇得比 只係樓新啲

廣福迴旋處出吐露港朝早塞到傻

大埔D 人藍到黑

唔係住大埔唔明架啦

太湖花園點睇

以為會話 請指教 謝謝

雲匯嘉熙果堆撚屌樓係好住既
AA狗就唔洗hard sell啦
我早排睇沙田中心
班撚屌都sell鳩我白石角
我屌佢老母呀

n 年都未起好

個泳池又係 荒廢n 年先變停車場

點解咁講

點藍法？條底褲好藍？

big 蕉

咁大埔同西沙啲村屋 大家會點揀

自成一國
行去太和站唔算遠
行過大埔中心食嘢買嘢都唔算遠

係配套差D
但敢講一定好過天鑽
交通起碼成熟緊

係呀千其唔好入去住

發覺連登講親關於大埔既post 都特別多人討論

沙田個位擴充緊，等多1-2年

比華利山。

有車嘅話好住
要搭公共交通嘅就

關乜事？ 咪又係塞吐露港

叫人住富亨果邊係咪on9

而家好 遲D唔敢包
越黎越多南亞人, 南亞家庭派左黎

大陸人就都有 不過唔叫多

區議會邊邊贏？

反送中個時咪變左荒島

你自己出去大埔墟一轉睇下

化蝶邨

富亨幾十年都無接駁巴士出大埔火車站。

推薦康山康怡

觀音下的山墳

富亨幾岩退休人士 又清靜又近那打素 但成個商場都係藍店 後生真係唔洗食

你似新移民

千其唔好黎住啊，已經夠多人，大埔地獄黎架

日日做到仆街，唔好加重我負擔ok？

新公屋入伙後死9硬

大埔返灣仔 朝晚都搭到懷疑人生

以前幾靜幾好住
而家一黎多左市區人入黎玩
兩黎將會多好多新移民

第九區入伙之後一定又係全部新移民

去馬鞍山咋
但個碼頭好鬼遠
行到去碼頭已無半條人命

你想要咩娛樂？
有波樓，有吧，有雞叫

真 區議員有貼過內部裝修相

富亨 廢老吸毒集中營
公屋黎講住太和、大元、富善最好
私樓八號花園、昌運算靚
大中好殘
最差係翠屏

實有藍人嫁 知唔知三罷個時大埔中心同大埔墟封成點

307算快啦
無咁地獄
係車費金

返工例遲半個鐘

富享好黃wor
兩個民主派互摑民建聯都贏唔到

大埔中心好多黃人
而家商場有好多黃店
起碼三間

好似有自己商場 理論上唔會落富亨既 富亨係大埔唯一一個屋邨無老麥 其實都幾on9 咁大個商場用地起到好似富善咁都差好遠

個問題係個屋邨業權太複雜

富亨美食沙漠
間酒樓食物都okay
其他不敢恭維

講吸毒點都係大元先啦屌

富享唔算
個法團唔算藍

唔好住 千祈唔好黎

富享有吸毒？笑左

307 坐狗巴真係受罪

住就好住 返工濕滯
去邊都好耐

富亨多老人邨就真
90年代入伙
而家岩岩好仔大女大搬晒出去
但邊有老同
街童都少喇
反而寶鄉邨入伙之後有班童黨

老人邨，點都唔及大元廣福⋯⋯

早十幾廿年前仲有好多中東人士 呢嫁唔知仲有無

返屋企成日瞓醒仲喺彩虹塞車

當初選完啲人話大埔改名估黃埔
係咪平行時空

咁你住下深水埗

還可以

廣福邨成條邨個感覺都好陰深
但個邊好多無敵海景樓

大元邨其實應該要拆
近大埔中心但地積比太低
係而家既香港好奢侈

大元個位拆左起新樓既話即買

大埔好好住WO,
大埔要商場有商場, 要食野有好多唔同食店,
要休憩有好多公園

最重要係大埔唔算煩囂, 行係條街都好舒服

好似馬鞍山大埔全黃

個度唔係公屋黎？就算拆都會起黎公屋

馬鞍山唔係全黃 係咪差一個？

嘈到仆街 啲仆街Honda 車聲 加電單車

條路呢？最驚呢樣 再入仲有幾棟幾緊

大埔好多巴士

大埔中心果邊好多黃店

大埔墟果邊就唔好講啦

舊海港個個位起緊 細院黎 好似得4個廳

富亨成個村既感覺係自成一角, 同埋感覺咩都冇, 得富亨商場

由細到大住左大埔廿幾年
之後搬左入元朗國

千其唔聽呢度嗰幾隻元朗AA狗講咩元朗好住
咩交通好 元朗區議會好黃
呢啲戇鳩野

同大埔比 元朗真係唔止低一級
係根本比人住同比狗住既分別

好在而家等新屋裝修好
就可以脫離元朗國

講返大埔 環境舒服
有林村河伴兩邊跑步散步
要買野食飯 係大中有超級城
想靜少少住近太和嗰邊都唔錯
係返工要過海真係地獄車程
不過總體來講係幾舒服

你講左個重點,
大埔最大賣點係大致上咩都有既情況下,
成個環境同感覺真係好舒服, 唔會煩囂

再講落去 一大堆人入去住 你哋就慘

住泓景臺嗰邊不知幾好住

天水圍公屋多新移民唔係因為當年起完啲人嫌遠唔要所以編俾新移民填數咩？仲有天水圍北嘅規劃根本就唔好 因為八萬五係咁起 啲配套當年又唔掂

都係分享下比多D人知大埔其實係唔錯

唔洗驚
起好之後南運路肯定塞到仆街

其實大埔好有條件起電車 (外國低地台果種)
邊日我發左達一定將K17,K12,同71A轉做低地台2卡電車

K17, K12果條線冇需要轉做電車啦咁近同埋都冇位轉做電車

絲打好人

多謝, BTW我係巴

搞錯左

化蝶邨規劃去太平個邊出就ok

撘單問，有冇巴打住緊新峰花園？
管理如何？

之前班dab狗plan過條貫通大埔墟去大中嘅高架天橋
好L樣衰

大埔有呢條村？好似冇聽過btw個名咁衰

富蝶邨 起緊

大元後面地盤。

齊咩？都冇巴士去到紅磡

要港島九龍返工就唔好住大埔

叫化蝶 定富蝶

點同火車爭呀？

富蝶

富蝶 不過富亨友多數叫化蝶

係爭去深水埗/長沙灣果邊嘅巴士
唔好講72

都好啲化碟會連想到先人

As I know 唔係全部band2-3都係普教中
我自己小學都唔係喎

羅家邦應該唔係好多鬼妹

波記
滑嘟嘟
熟食中心仲有間唔記得乜名，店主係個姨姨黎

垃圾地方
巴士唔近火車唔近
揸車塞死大埔墟

有去食過間車仔麵 熱狗 都好食

終極宅住邊都差唔多

利申住大埔

林村河新行車橋都夠晒戇鳩啦

果排證實咗大埔被隔離
火車同吐露港一停就離開唔到大埔區
去上水搭的士都70蚊一個人頭 4人起跳

呢個都好正
民選港姐
好彩過左viu發展

之前和你塞變到成個孤島咁
返工嘅屌哂鬼

葵涌都吊腳
72 我搭過，超過一個半鐘
深水埗有紅 van 入大埔，出就冇或唔知邊度

有條路上山去荃灣

正想講 會有阿伯打鳩你

有無綠色小巴？

正常人去咗外國啦 仲大埔

隔離個街市冇乜嘢買
又喺大元同大浦墟之間，
話遠唔遠，話近唔近

傳媒都唔記得大埔人
有d師奶阿叔返唔到工去飲茶
廣福間老麥賣到無包

唔好再嚟了

我一時天水圍買一時大埔買
覺得大埔買餸平過大西北喎

買餸去大埔墟近過大元啦

太和路打到仆街都冇傳媒
得一兩個大埔住嘅記者有影下相

有名你叫大黃埔
藍鬼咩
土瓜灣就真係藍啦

都係，唔想行可以搭小巴

頭一兩日打到仆街
之後都靜左
防暴好似戒嚴咁有巡邏

馬鞍山都算係美食沙漠

東涌真係荒漠 不論美食定娛樂 同埋都多支那人
真係最唔掂
係得啲樓新

Agree

最好係大中 多黃店
富亨果邊真係食塵

果排先知原來大埔唔係得和理非

本來住咗天水圍十幾年
前一兩年係喺大埔生活
覺得大埔真係屌打

大埔墟街市出色，尤其鐘意煮嘢食
乜柒香料都有，又有梁九記
整甜品嚟講木馬屋都出色
仲有假日農墟
好多生活細舖啲嘢好平又齊
唔使焗住幫襯連鎖店
（例如日本城嗰類啲啲家品其實好貴）
想買牌子嘢可以去超級城
跑步踩單車就海濱

食嘢嚟講都好出色，多黃店
翠怡花園嗰邊勁多食店（唔知點叫嗰度）
大埔墟我都有食開嘅餐廳
總之度度都有好嘢食
成區都黃，普遍經濟能力同教育程度都唔錯

不過出港島都係真心kick

東涌真係最差又多南人支那人 就算屯天元多支那人 起碼多嘢食商場乜都齊 柬涌乜都冇 支多人最多

唔係太和咩

富亨孤島嚟
以前有朋友住果到
夜晚搵佢食宵夜連m記都冇間專登揸車出大墟食

真係好正!!!

東涌0娛樂交通又唔方便

和拉麵
彩虹串燒

天水圍買梗係貴
不過大埔真係唔貴

區議會全黃贏晒呀on9仔

呢6,7年唔係已經幾乎冇啦咩

馬鞍山有車幾方便 基本上都唔太塞
馬鞍山呢幾年嚟多咗野食啦 時代幾好食呀

貴到仆街大埔買到廿蚊條活魚
天水圍30蚊起跳

我都鐘意去翠怡個邊食嘢 我叫消防局對面個度一推黃店oppa燒肉 御千丼 德國廚房 patter...全部好正諗起就想食

雖然梁九係公認質素麻麻
又要同啲師奶廢老埋身肉搏
但最窮最窮冇工開嗰期真係養活咗我
菜檔姐姐都幾善良

富亨商場都係乜都冇

沙田就差一個 馬鞍山全黃

唔好，千祈唔好，大埔太人潔地靈。 無咩事睇下好了，大埔火車站有大陸閪刀手

得維持生命: 百佳同OK 呢2間

太和大元贏晒啦

深水埗有咩問題 係你窮姐

冇野食得落肚想食下外賣都要出返去大中

係啊！！！對於住開天水圍樓下得大家樂大快活嘅我，呢啲非連鎖又好食嘅餐廳真係仙境 大埔多嘢食到試唔晒。有時想試下新嘢出沙田，反而一係難食一係貴到傻。往死裡吹奏大埔！！！

東涌: D朋友過黎屋企作客, 可以打飛機(D樓幾新幾靚)

最新果堆嘈到仆街 越起越近機場

如果住富亨想出街/去公園做運動, 基本上點都要過天橋先得

果頭真係集中地好撚正!

沙田想死 冇嘢食 得出九龍方便返工放工冇咁慘 講食收得皮

識去梁九記都係真大埔人
翠怡花園果邊我聽frd叫開太和中心
我慣咗叫消防局對面

其實個頭係叫咩地方啲人平時點叫

我都想知沙田人究竟食開乜野
上年有段時間成日要去沙田 次次食晏都係伏

果幾步路搭小巴仲唔方便啦

東涌愉景灣先係最少

太和中心

街市：
煮廚
滑嘟嘟
新一天執咗
樓下美蘭湯包
仲有好多其實冇表態
墟：
榕基
和拉麵 彩虹 牛一
丸茶
熱狗
homeland 老虎岩 fat belly
和暢 暢和
firstea
越南屋
德川
route 83
30
jo椰
執笠倉
想點啡
vw
人超
解憂
其實好多 都未計低調黃

我就叫太和果邊
如果係正直街果邊, 就叫直街

普遍經濟能力同教育程度都唔錯呢點我都認同 當然唔可以同港島比較 新界計算唔錯 條街望落唔會有火雲邪神 係大埔墟好似差少少同複雜少少

叫開翠怡/榮輝花園後面 個頭啲酒吧都好黃

未有907C之前，中環收工要個半鐘先到大中

ching好識講笑

配套一定天鑽好d啦

加上白石角密集到一個點

唔該晒咁多位巴打原來大家都有唔同嘅叫法

有咁多

兩睇
Shuttle成日都遲到，夏天等車要餵蚊

推薦連登標準答案
太古城

可能我住油尖旺
我出旺角街市買餐打邊爐3個人食都係300蚊
D鋪頭同你做爛市鬥平
所以我覺得大埔貴
因為之前買同一樣既野最後係買貴左100蚊
天水圍更加可以話未去過唔知米貴

運吉唔批

八號花園
側邊個個屋苑都有翻新下係佢無

沙田好少小店 就算有都分得好散 唔夠大埔集中 係石門個邊就正成個沙田得一忽係咁 而且大埔行到邊都有黃店多到食唔晒

但會唔會先

Exac7ly 我都係咁叫，
「太和」就真係太和，
「太和嗰邊」就成個圈都係

返港島搭鐵到紅磡轉啦 快好多

巴士真係咪搞

太湖都幾好住

想知ching返邊？
因為吐露港係恒常塞（雖然越嚟越早），
但每日車程差唔多，應該可以自己預到時間

其實沙田人都幾慘 沙田咁黃但偏偏就少黃店 冇啖好食

理想係咁 唔係既話富亨得一個位出死硬

翠屏可能樓下就有街市又污糟, 而翠屏商場又舊

買就唔好 租我覺得ok

太湖 正在佢係自成一角, 基本上係親果頭D人都係太湖既住客黎,
不過夜晚果頭D街燈多返少少會好D

上環西環先慘
唔搭黨鐵得307 行東隧

屯元天起碼有黃店
東涌真係一間都冇 連鎖藍店大把

俾多少少揀華樂、山莊

真 大埔住唔錯 但返工會想死

康樂園梗係揸車啦

行過去一次 雖然太和站過去唔係遠 但感覺幾靜 要經過條隧道仔

老實，好過住屯門

係呀, 果頭個感覺係完全同大埔其他地方唔同, 好特別

黎緊仲有條新公屋村

翠林閣個頭都舒服
望運動場個邊

真 大埔係繼元朗國第二個試唔哂美食既地方

但啲人成日講依家屯元天出九龍返工好快 好方便

果頭就真係幾方便, 要食野都好多選擇

真 好特別 明明只係行咗少少路 個感覺就唔一樣

我無喺九龍返過我計港島

不過屯門真係十幾年前.....住寶田返中環，就算960樓下對樓下都好鑊

屯門巴士最大鑊係兜勻成個屯門

元朗好少去 就算冇721前 成日聽講話好雜同啲人好惡

最討厭就係咁 同馬鞍山一樣兜到癲重要兜埋沙田第一城

石門個商場真係多黃店幾中意食地下果間拉麵

番工往大埔方向，見到d 車龍次次都覺得悲哀

係咪轉角位個間？

想知木馬屋係黃定藍啲嘢係好正但係成日驚係藍店幫襯錯

係專登揸車入去食

下次去試下先

不過好細份如果你係巴打應該唔夠食

細份就啱我絲

係好住 但環境差呢 雖然唔係最旺嗰條街

係，
我諗因爲水貨佬去上水，
遊客就去沙田，
大埔墟火車站就乜都無，
得個爛鬼新達廣場，
去大埔中心又要轉巴士，
所以無乜支那人。

Agree呢個真係令到大埔比較少遊客同支那原因
如果大埔中心有地鐵一定淪陷

揸車有個好處，
就係超級城個停車場，
有1個鐘免費，
又有超平嘅多層停車場，
買100蚊免1個鐘，3百蚊3個鐘，
Weekend時租唔過20蚊。

買餸先平，
公園仔嗰邊好平，
競爭大，
個新街市啲海鮮出名多款同平，
好多餐廳都會喺度入貨，
我有朋友住馬鞍山都會專登入大埔買餸。

白石之前係超級多支那 依家起咗雲滙個推可能好少少

秒

大埔好舒服好岩拍拖

巴打，用返 踩單車 好啲

呢個堅,多公園, 巴打識野

匯璽不知幾好住

大埔仲有好多地方等你發掘

仲要呢排限聚令人少少
一到夜晚

返工返港島就仆街，住就好住嘅

大埔墟嗰邊上咗年紀嘅業主都比較好，起碼租金唔會咁貴先

大埔住得偏少少都好難唔揸車

住來講，非常好。👋😀

遲到冇後果就唔會預早

上車車仔麵都正

下次試下先

未食過 對車仔麵興趣唔大
有冇其他都推介？

大埔舊墟一帶幾好住
旺中帶靜👍😃

利申：當區議員😉

72真係

不能同意更多
翠怡花園果邊一帶
好多黄店好多嘢食果邊叫「大埔舊墟」

返工放工可考慮907系列 行西隧去中上環

印象中偏遠地方有優惠政策，唔符合資格都會租大單位比佢哋，因為排公屋嘅人都會嫌三嫌四
天水圍本來規劃得好㗎，有山有水新市鎮
不過入去住嘅人同佢嘅設計背道而馳左囉
On9董根本智障
天頌苑打短樁 成楝樓起完唔住得

的確係夜晚更正

市區來講旺中帶靜

返工新開啱啱有272E延線喎清

沙田除咗買嘢，食嘢真係唔好搞

泓景臺環境點差法 又唔係v walk嗰頭

咁睇怕你住公司隔離都係會遲半個鐘

威gor新年快樂
平時我間唔中去果頭買下野所以唔太清楚

黎緊那打素醫院嗰度又有幾橦公屋
到時應該會多好多蝗

大埔買餸平過晒上水粉嶺沙田大圍

新年快樂

我發現好多人會撈亂大埔舊墟同大埔墟，或者唔知果邊點叫

大埔舊墟 / 舊墟

會唔會係因為大埔舊墟小學令人搞錯左

好多叫法

但舊墟小學同舊墟公園遊樂場都不在舊墟🤦‍♂️
過咗汀角路外至大中一大塊都填返嚟

係直街果邊先係實地

我住屯門反而1個站就出屯公覺得好好
以前住富亨搭271就真係兜大埔都差唔多半個鐘

仲未計個位近廣福道 日日呠呠呠同凌晨飛車D噪音

王記係shit黎

買左天鑽
俾屋企人住緊
佢地退休唔洗返工好享受
我返工返港島所以不了

原來係太和邨
買樓真係要睇將來會唔會有公屋群喺附近

住緊宇晴 覺得好好喎

住就真係好住
我住嗰到有公園，綠化得幾好
人口唔算太老 都多年輕人
如果唔係rush hour岀九龍港島其實都快
但Rush hour返屋企，岀去係會想死
嗰架閪吱307坐成個半至兩個鐘先返至大埔

唔係住嗰到，唔知入面管理如何。

過邊真係好靜。
揸車最正係出公路轉個彎就到。
又可以行去街市同火車站。

彩虹串燒真心唔好食
識食一定串燒皇 食左好幾年

???? 清你確定你住緊香港？

西貢

客觀：沙田=>荃灣>將軍澳=大埔>上粉=>屯元天

主觀：屯門=>沙田>元天>大埔=荃灣=將軍澳>上粉

利申：住上水😂

住就好住 但要睇你住大埔邊到 除非住火車站/大埔中心附近 唔係你就一定要搭多程車番屋企 睇下你介唔介意囉

依家未入哂伙，
見㗎穿巴都好多人，
如果入哂伙會唔會唔夠坐㗎。

住大尾篤 三門仔 甚至林村果啲咪要搭多程車

weekend揸車入大埔中心慘過食兩舊屎
好撚柒多車
就算而家開多左個停車場
都係塞到爆晒

撞正一田感謝祭時直頭要交通管制咁濟

Netflix and Chill 夠啦

不能同意更多 大埔嘅小店真係好好j

淨係識豬扒麵
特登坐一個鐘車飲去食，住就不了
港島好好多

喺大中同大埔墟之間

區佬唔該叫差佬去睇睇診所出面條斑馬線，成撚日有車衝斑馬線。成日我停車讓行人就後面啲的士狗就衝，幾次要呠提人小心。好撚討厭

根本307要改做907

識野，大元係首位，打架吸毒聚賭，乜都有

不過近年都無晒lu

如果我發左達 一定要開條免費巴士線由富亨去火車站...

Btw 大埔幾好住嘅 相比其他新界係少大陸人
但去邊度都要一個鐘起跳 即使近至沙田上水 遠至機場港島 搭車都係要一個鐘頭左右
同埋大埔好多公屋嘅住戶都係買左 感覺上成個社區啲人都幾有錢

same 好靜 好舒服

我叫翠怡果邊

我叫舊墟

繁忙時間
東鐵再紅隧轉車都係9個字左右

商場舊都算，果邊得翠屏多影印 改衫 舊士多果類，但樓下街市真係難頂

住係好
但返工唔係返新界都要搭幾耐車

天鑽遠撚到拜山咁，竟然仲有咁多人like得落，同樣價錢喺市區大把選擇，買天鑽真係除咗弱智之外冇第二個可能，天鑽直頭係弱智人士檢測中心

同屯門一樣

感謝你遵守交通規則先🙏🏻
兩年我已在區議會講過。
要某強力部門肯做肯理。

應該起呢兩條取代左條山路：
錦上路＜＞林村
太和<＞康樂園＜＞粉嶺

大埔區內馬路窄車又愈來愈多

有船仔 入麵 入素 蒸蘆
仲有間細細地食西餐 不過我覺得麻麻

仲有班冚家剷泊撚晒係馬路邊 兩條行車線泊到得番一條
年三十果日一田果邊有狗車出黎廣播話唔走就抄牌

嗰度個交通網絡同埋樓下設施都冇撚得輸 係校網可能唔及d傳統名校區

其實平時4個場都有免消費一小時泊車，流轉又算快，啲人都唔願泊，自己有揸車都認為班撚樣抵抄

2019年11月中，大埔無左吐露港公路就成為孤島

我成日都諗到底係無車位定班撚樣懶得等入停車場

一田仲有海寶翠屏長期泊到得番一條行車線 每次見佢地比人抄我都想叫啲狗最好日日企係到狂抄 有錢買車有錢入油但無錢泊停車場

無錯
一到假期或者一田SALE
泊街班撚屌同排隊入停車場既就撈埋一堆
塞撚到

不過如果係平日揸入去，有一個鐘免費係正既

由於泊入去頭1個鐘係唔駛錢，就算泊2個鐘都係錶位價，所以幾肯定係懶

其實唔計交通
白石角係幾好住
不過又未去到要等個鐘一班巴士
都仲有小巴既

大埔墟家農，皇后兩間店都好令人討厭

仆你個乖
放假行下海濱長廊
啲大劣人多到

不過雲滙嘉熙少啲蝗係真既

點行
行山路定吐露港

真
So far雲滙嘉熙唔算好多支那人
大錢既大劣狗買天賦逸瓏果啲大單位多

大埔公路嗰頭會唔會有新盤感覺住落會幾舒服

沙中線開通後住近火車站嗰啲就仆街了 直出港島係好方便 更加方便啲蝗添羅湖上車直出金鐘 快咁多 俾著我係蝗都出多幾次啦到時仲要得九卡

有車既話住落係唔錯

沿單車徑行

入面啲樓好密

有時要排隊入

嗰度叫舊墟
所以會有條舊墟直街
外區人會成日同大埔墟撈亂

大埔當然好住

有大商場（大埔超級城）
有細商場小店（昌運大埔廣場翠萍）
幾個大公園（海濱，完善，梅樹坑）
有沙灘（龍尾）
大型BBQ場（大尾篤）
樓與樓之間唔會太迫
有平民樓，有中產樓（天鑽，寶馬山，太湖，帝欣苑）
有豪宅（康樂園，聚豪天下，淺月灣）
有戲院（遲D)
遲D東鐵可直過港島解決埋番工問題
最緊要係大埔係深黃
區議會全黃，大量黃店
小大陸人住，多本土人

係咪無硬地足球場? 草場反而有幾個

退休OK
要返工不了

絲打咁識食

好撚好住

無論要唔要排隊，都係有兩行車泊喺路邊

大埔頭有

會唔會有推介 大埔好食黃店

海寶後面都有

寶湖係咪無左？
細個果度玩麥當勞

嗰幾丁友講白石角好 不如收埋唔好獻醜啦好7

區內係唔錯
大埔墟住嘅環境幾好又多嘢食
有海濱公園入大尾篤又快
區內幾間Band 1又唔錯

但唔似大西北有好多新盤
同埋唔係住新達/運頭塘就離火車好遠
所以先有堆K12/K14/K17/K18駁火車
同埋理論上大中有堆巴士出市區
但近幾年朝早吐露港班On9
幫你塞返入大埔墟

想問907有冇得加班同延長服務時間呀
遲返工放工都要焗住307 好易塞

副主席真人上網冇人理

遲啲暖水池起完應該會還原出返嚟

我多數叫太和對面或者舊墟直街

果度會有兩個硬地足球場

算好住 無咁煩囂, 人唔算多

907C講咗收工會加到18:35，
唔知幾時做，可能過年後

住過港島南區，大坑道，東區，元朗同大埔

唔計返工車程遠D，大埔最好住
少大陸人呢樣真
同埋普遍居民都比較NICE

大埔又多野食多野買
係星期六日去大埔墟果頭渣車就好難搵位泊
返工如果你係搭火車的話都完全無問題
搭巴士就可能要塞下吐露港

想了解下元郎 最近好多人吹奏話返九龍中環好方便大埔中心30年樓同元朗幾年樓尚悦差唔多價 好似好底買咁

大埔其他地方都ok, 不過係唯獨大埔墟就人多車多感覺一般(要打波/買野先會過去)

假期好多港島九龍人揸車入嚟，唔塞車就奇啦

公屋都好多新移民架
想當年仲讀緊中學（至少10年前）
已經半班同學係新移民仔女

識揀一定揀富萊花園，菁泉雅居

白石角有冇超市？

逸龍灣個邊有間Market Place

大把人跨網讀書
負擔到有餘
所以校網都唔係問題

佢地唔會返放工時間去搭
應該ok掛

其實唔係吹奏 方便真係事實
識人住大埔搬左出西九龍之後真係返唔到轉頭
究其返工要早兩個鐘起身
搬左之後計埋梳洗搭車都係9個字
日日訓多成粒鐘都咪話唔爽

可能我表達得唔好 係元朗同大埔比較 唔係大埔同西九龍比較

人地講緊元朗多人吹奏

上次開會傾唔掂 未必咁快搞掂
因巴士公司佢地想抽走307原本的班次嚟加907C
而不是新加資源

返工返港島九龍都幾痛苦..
7_X如果唔太塞車都幾快到..
一塞就要預多半個鐘..

冇唱K (Neway好似開過兩次都執)
支那蝗愈黎愈多(比上水沙田少d) ....

sor自膠
元朗同大埔個交通其實差唔多
唔近西鐵都係轉車
不過元朗贏架968同268x去港島九龍又快又密

是鳩但啦
見到大埔都係掉去大埔區跟
唔通白石角會比沙田咩

幾撚正唔洗返工

都係 所以見連登仔成日話深水埗唔好住真心覺得好無知
係咪覺得深水埗剩係得美沙酮醫局嗰個位 如果計地鐵站嗰度已經係南昌咁滯
唔講泓景臺嗰邊 依家新起喜薈成個area都好好住

無人識

天鑽行返新達？ching玩開長跑？

天鑽起碼行到過去既都
同景雅逸雅行過去火車站差唔多
不過行返上天鑽就行斜路囉
已經諗到天鑽入伙之後運頭塘既違泊會更加嚴重

好心外區班仆街咪撚入嚟啦

師兄，唔係想串你，但你距離感好弱喎

你班陷家產新界狗出九龍就無問題？

天鑽碌落黎容易 行上去好難

聽咗，覺得你哋好匪夷所思喎議員s
你哋成日話武肺之前307冇咁少人，
又唔諗下以前冇907C，以前觀繞冇咁癡線，
未來仲有幾多人會搭其實都好明顯啦。
你哋仲話下次開會再傾，但我想講而家等907C已經係日日賭大細，
上環隊尾連車都上唔到，白等幾個字，
而家又唔知要拖幾耐先加到車，
隔離馬鞍山已經開到唔止8班車

個商場咁逼都叫靜

天鑽最入有路兩三分鐘落返達運道。
之後23k又好行三個字又好就到火車站。

而家好似話連去大學站嘅shuttle 都拎唔到牌

我會揀太湖山莊

雖然都係聚集果啲位
不過啲樓普遍好矮
所以住落唔會覺得好密集好逼咁

自膠
係德雅

如果你聽咗會議應該會留意到我發言係要求巴士公司及運輸署是要即時在907C加車作前瞻性的考慮。仲提到第四波疫情前有8成人使用要極大需要。
然而都要顧及原線307被抽調的不便，不能隨便被減班而換節去那一邊，而係要佢開新資源提供服務，為更長遠大家有車坐而不應被零和遊戲般抽走資源而在呢刻袋住先🙏🏻

呢啲減班永遠只減不加

其實907夠唔夠數據日常化。那怕307/907梅花開

我都係，南區大住過鴨脷洲、香港仔、黃竹坑，屯門都住過，而家搬入大埔

老實講無地鐵前住南區返中環鰂魚涌一樣要粒幾鐘

住大埔當然你唔可以同市區俾，正如你住嘅環境同呎數你都唔可以比較返轉頭。 呢啲係取捨

當然我揀住大啲舒服啲，寧願早啲揸車返工，夜啲收工，

搬咗入大埔嘅好處係我幾乎無再遲到過

Same,日日都搵下有冇得轉近dd嘅工

冇人提上次封吐露港同火車
之後大埔變左荒島
不過有國安法應該唔會再發生

果個係石門。馬鞍山黃到金

化蝶

試下屯門？

塞車塞到你傻

係呀，最差只係海日灣同朗濤最近個度
其他都有一定距離
因為周圍樓矮，所以住2.3樓都望到天

睇過幾次，其實白石角唔同屋苑唔同座向景觀可以差好遠，尺價都可以差好遠
係連登先有人睇都未睇過就覺得個張朗濤海日灣相代表曬成個白石角

當然白石角交通唔好係事實，出中環1個鐘係基本如果你慣左搭幾分鐘車駁鐵又無乜野。不過白石角投資都係唔好啦

其實係，單邊望海，後面望山，內園景，樓景已經好遠，係連登仔先鐘意揸住一張相係度講呢樣講個樣

大埔交通同地理位置都好on9
去大西北要轉車 除左元朗
睇地圖距離唔遠 但搭車就好耐
因為隔左座山
星期六日街市個邊一定塞到仆街
超級城又廢
退休就岩住

住左廿幾年 個環境算幾舒服 要咩都有 食肆 街市 商場
好多巴士嘅 不過朝朝塞撚到仆倒囉

呢個位置 個呎價都唔平

白石角交通要等沙中線通車，可以一程小巴去沙田（非繁忙時間，否則吐公好塞），或一程巴士去大學（繁忙時間，行創新路避咗塞車），然後一程鐵過海先有明顯改善

四通八達
短途入大尾篤
中途去大圍/馬鞍山/北區
中長途去大西北
長途經大西北去荃灣
單車撚既福音

要返工返九龍港島係咪一律建議唔好諗大埔？
沙田呢，會唔會好D？
一直都住開港島九龍

室內草地滾球場

大埔禁垃圾都話好住
Cls

都係，同埋可以唔受吐露港塞車問題影響，不過之後得返9卡唔知會點，可能沙田大圍會上唔到

住係幾好住，不過翻工時間會塞，同過左12點半後冇乜車翻大埔

的士

旺角紅 van 5個字到大埔

現樓一定貴d，當初買樓花個批都唔貴

Molala做咩要去大西北要行街買嘢去沙田尖沙咀都唔會去大西北 講食大埔已經好多 諗唔到原因住大埔去大西北

住沙田返九龍真係方便好多 沙田最大缺點係冇啖好食

銅鑼灣紅van 半個鐘

比較多朋友住大西北

太和中心後面啲樓都唔錯
又近過太湖少少

另外就係總站搭車有位坐
啲車啱路線的話

ps: 上個禮拜搭錯車，有入去望過吓

搭火車去沙田上水邊洗一個鐘
我朝早8:20上火車
去到觀塘都係8:57

前題你住得近火車站

除左太和同運頭塘
出門口落樓行去巴士站 再等埋車都15分鐘
車程又差唔多10分鐘呢到都25分鐘

咁係你住得太偏啫師兄
你拎到富亨最入個棟既位置黎講就去邊都遠啦

俾你住九龍觀塘安達臣
照你咁計要落山去返最近既藍田地鐵站都要半粒鐘啦
仲未講佢跨區車程時間
單計車程就到到都差唔多
係睇你住個位離車站幾遠啫

等車等幾耐？

無腳影，一時車等人，一時人等車

兩種都係等

住過沙田 大埔 粉嶺可以好肯定講大埔好撚好住

站頭成日呻唔夠車開工

假如你一定要將九龍市中心既極致方便套落大埔
咁大埔一定唔合格啦

不過你考慮得住大埔，都唔慌夠錢買九龍喇

以前富亨就好住 自成一角
夠哂靜
而家起左富蝶邨
一車車支那閪攻入富亨
個到本身已經得單線 只會塞到仆街

有小巴過去 中途落咪得

全部換哂新車之後班次會密啲
最盡一個鐘31班
不過白石角去都係大學站上車
基本上都一定上到

75X好撚快喎
5個字由黃大仙去到大埔墟

屌佢老味而家朝早d九卡日日唔係停一停就慢駛兼開門勁耐先閂，似d有大陸狗嚟埋點搞呀

遲d

其實站頭係邊？
旺角同銅鑼灣紅van

午夜12點前駱克道灣仔消防局後門OK便利店，12點後出返軒尼斯道恒生

銅Van係夜晚先有

天鑽仲近過新峰個堆喎行過上去睇又唔算太遠，十分鐘左右啦

您試吓夏天行上去
行到身水身汗
新峰果d多大單位多 又多車位 點會行去火車站
比較唔到

夏天行上新峰咪一樣身水身汗

新峰又舊咁多

望換哂全部之後無事

大埔出發既站頭

大埔出發既站頭但大概幾點先有？

線車係銅鑼灣去上水，往銅記方向會經過南華甫、水圍、太和救護站、寶鄉橋、廣福道、黃宜凹上舊路

頭車銅鑼灣開6:30左右到通宵，佢哋北行沿途落哂客就會即刻掉頭回程

你條戇尻仔咪又係連登仔

根本依2個屋苑都唔好

你多朋友係大西北所以大埔唔好住

有咩屋苑好，除左太湖 大中

傻閪 你住邊呀 成班傻鳩現實鵪鶉係度歧視深水埗觀塘

大埔道半山嗰啲正呀
我都想搬過去

Cls新界少支国人 淨係一個上水都收你皮

咁係因為大西北閪啫

出旺角既就大中一田後面巴士站前少少
無記錯下午2點後開始有

沙田如果返工時間要返中環，要塞幾耐？

坐鐵 唔會塞

但黨鐡好似都轉好多程 係咪通常唔會搭巴士？

只知道巴士耐過鐵

由細到大住大埔
之後住過九龍、粉嶺
大埔真係好住，人唔算太多，買野方便又平又有野食
有商場又有細舖舊街市
成區步行都可以

出世開始住翠怡
以前翠怡樓下根本無野食又無咩人，開咩死咩，d新食肆通常一年收皮
可以生存既只有金成同生力
點知搬走之後就開到旺成咁，連太和中心對消防局果邊都可以開到七彩

之前係粉嶺返工 覺得粉嶺好差差過上水大少少商場都冇 食又冇咩食 出去又耐

九龍唔會好住過大埔？返工去街點都方便好多

但生活大埔好d
又有公園又有大泳池滑梯仲有海濱

一間town house
一間country house
problem solved

早兩年住過，交通算便利，商場食肆都ok，係無戲院囉。

利申：當時原區返工

起緊戲院了

等下年通左沙中線，搭黨鐵過海就方便好多
（東鐵唔洗轉車就直出灣仔會展、金鐘)

新達

唔好再吹梁九記

黑店嚟

店東係大陸東莞婆嚟

日日屌啲手足

香港有六成人口唔係喺香港出世

真，針對生活黎講。
大埔果種 有大細商場&多食肆得黎，又唔會煩囂+ 又有好多公園休憩地方 既感覺，係其他地方比唔上

翠怡同消防對面係開正日式/西式/韓式 野，好多情侶係呢頭食

最近想買樓，睇落大埔唔錯
想住有會所既屋苑，係米淨係得天鑽揀？

店東

天鑽個會所有好多座share

寶湖點睇

太湖，富盈門都有會所啦

有車嘅話，嵐山抵住，萬一蚊尺
但唔好諗住升好多，平買平賣啦

方便係方便

但好舊同埋尺價都幾貴

梗係唔係
無預算丶荷包鬆動的
咪上大埔公路嗰帶望吓囉
保證目不暇給

係？請問CHING喺邊個位？

大埔中心舊海港
多層停車場

但好多望墳位，好撚驚

根本係古墓派嚟

見到小龍女我又不妨做尹志平

東涌多南亞仔

富盈門周圍環境好污糟

嘈到瀨屎，本身寶鄉橋廣福道長期塞車，係咁砵砵砵，更莫講話過時過節，嘈撚到癲

跟本舊區起新樓，比我唔會買
近大埔墟多車多廢氣，好煩囂，又多古惑仔，隔條街又多酒吧

舊area(大埔墟) 起新樓先岩

樓下仲扮高尚開左間芭蕾舞，勁格格不入

唔錯嘅 舖頭有人情味 街市買餸平 有山有水 冇乜大新公屋 新移民比新西同北區少

中高層望到，低層俾啲樹擋左

大埔幾時開DONKI ?

好好住。。。

呢個消息我聽左十幾年啦喎, 定係今次真係起呀?

住大埔就留意多啲身邊事啦

翠怡果間機鋪點解仲生存倒？

前排見過有區議員放過張相 差唔多起好咁 不過就有啲細

認同，我公司班師父一齊圍爐住大埔
但佢地幫人搞event成日都勁早起身出門口
聽到都怕

機舖只係一個地方比唔同既事情發生

如果想租村屋住點揀好，係唔係好多村屋都已經有光纖？

例如毒品交易，非法行為？